sell in may？五窮六絕？屌你老味啦，升撚夠未呀>o<

上星期買隻熊仔今日死咗輸到渣都無
明明美國數據咁差
又話股市傳統智慧係五窮月
點解仲升撚到仆街架
邊個話而家係熊市架
點解早個星期啲財演又話熊得
但今日又轉哂軚架
淡友幾時唔洗做雞呀
比返啲錢我呀

我都輸左成個月人工喇 今個月白做 你老味都未見過熊市係可以咁快玩完變返牛市 全世界經濟差到咁啲股好似去左另一個時空咁做市都唔好做到咁離譜

咁易俾你估到，我唔洗贏錢啦

又開POST 聽日跌硬

邊個同你講股市同現實經濟一定有關連你自己一相情願咋喎

我又係四月尾賣晒，等熊市再臨，見佢一開波跌以為自己好撚醒，點知。。

巴打

淡淡點部署好

轉牛啦

有朋友叫我牛，我仲笑佢傻仔唔敢再搵佢

你要問麵神

梗係未，25000都未到

咁係關乜事

股市係行先過現實情況
大市覺得3個月後市況會復甦咪升囉
雖然美國失業率好高
但好多都只係等緊解封
一解封d人就有工開
同雷曼果次好唔同
而且市場憧憬會有報復性消費
所以淡淡加油

大戶心情

又撚熊軍

除非隻病毒變種變到致命性好高
如果唔係都唔會再大跌

我唔係咁睇
政府高層中曬已經會跌

英國首相夠中啦
夠高層未

傻西

又係你 次次你開post都出事

中曬呀 文盲

呢啲阿婆都識吹喇

buy in may 了

遠未見底褲